612香港人應該點做

去得示威
唔該記得帶齊保護自己既裝備
仲有
啲警察有哂咁撚多武器黎打鳩我地
我地係咪都要準備啲野
佢地為左幾皮野一個月 可以完全唔當示威者係人咁打
我相信咁多位亦唔再應該咁仁慈了

611晚